愛情喺呢個世代係咗已經變咗質

愛情，唔係應該始終如一。拍拖，唔係應該以結婚為前題架咩。

點解而家呢個世代，可以有咁多出軌，綠帽嘅事，到底班扑街視愛情為何物？

點解而家啲小朋友 中學生可以識三四日，一兩個月就開始拍拖，跟住光速咁散，然後一個月後又搵第二個，我唔明

利申:而家女朋友係我嘅初戀，中學識咗五年，到而家拍咗八年拖

到底係我思想守舊，定係呢個世代嘅愛情已經變咗質

時下世人問題，愛情應該始終如一
食屎啦，而家興自由戀愛

可能以前所謂嘅「應該」都其實唔係真係應該 嗰啲只係以前嘅一套規則

我就係想同依加男朋友一生一世

你個名

但係我都係覺得，一係唔拍，一拍就要搵一個可以行到最後嘅人

70年代： 愛情已經唔係好似以前咁
乜結婚唔係父母之命媒妁之言咩
點解家下啲人可以自己揀伴侶

80年代：愛情已經唔係好似以前咁
乜唔係起碼拍拖先可以上床咩
點解家下啲人可以一夜情

時代變，人會變
好正常啫

認同樓主，愛情而家啲人真係亂咁黎，散拖已經覺得唔太接受到，綠人個啲仆街更加不知所謂
利申： 冇比人帽過

速食文化

係依家啲人慣左比藉口自己姐
有咩唔work只要話對方唔愛自己然後拍拍屁股就走

到底佢地視愛情為何物

個個拍緊拖嘅朋友都話拍住先，遲早都散啦。
我都唔明咁樣佢地拍拖做咩

我好同意你
點解唔可以搵個啱嘅人一齊行落去